---
title: pelatihan dan pengenalan entry data warga pedukuhan kowen 2 program kegiatan MK160 melakukan kegiatan pelatihan wikimedia untuk aktivitas pelaporan kegiatan MK160
date: 2012-10-29
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-Oktober_29_2012_MK160_Pelatihan_Laporan_Kegiatan.jpg](/uploads/200px-Oktober_29_2012_MK160_Pelatihan_Laporan_Kegiatan.jpg){: .img-responsive .center-block }
![200px-Oktober_29_2012_Pelatihan_WIki_MK-160_Kedua.jpg](/uploads/200px-Oktober_29_2012_Pelatihan_WIki_MK-160_Kedua.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : melakukan kegiatan pelatihan wikimedia untuk aktivitas pelaporan kegiatan MK160

**Lokasi** : Sekretariat Media Komunitas Angkringan 

**Alamat** : Komplek balai desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 12.00-20.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Amron Risdianto "Tepos"
* Jaswadi
* Saryanto "Gopek"
* Rindang
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)

**Ringkasan** : 
* Pelatihan cara melakukan laporan aktivitas kegiatan MK160 melalui wikimedia
* Pelatihan cara melakukan laporan keuangan CMB program MK160 melalui wikimedia
